英雄相惜！高比更衣室櫃內 曾貼有美斯

新浪網 2020-01-29 08:41:07

高比櫃子內貼有美斯的簽名照

NBA巨星高比在直升機事故中去世，這起意外讓世界震驚，也讓全世界的體育迷陷入了悲痛之中。
巴塞球星美斯也向自己的好友表示了悼念：「我難過到說不出話來……把我的愛獻給高比的家人和朋友，很高興能與你相識，並共度一些美好的時光，我們失去了一位天才。」

美斯悼念高比

作為足球和籃球圈的傑出代表，美斯和高比之間關係非常不錯，兩人曾一同拍攝廣告，也互相十分欣賞。據《世界體育報》報導，在高比退役前的更衣室的櫃裡，曾貼有美斯的簽名照片。

高比更衣室的櫃子裡，貼有美斯的簽名照

高比生前在接受ESPN採訪時，曾這樣評價美斯：「美斯和我對各自項目的癡迷程度是一樣的，對我來說是籃球，對他來說則是足球。儘管我們的性格不太一樣，他比較內斂，但我們在從事運動的熱愛和天賦上是一樣的。」

兩人私下關係非常不錯

kobe似牙朗
但同美斯fd

通常鍾意kobe都會鍾意c朗。

我中學個時，有幾個同學都係湖+獌
當然90後都係睇住佢地捧盃大

真係
有幾個frd已經係咁

個d fd都係串77勝利球迷
打籃球校隊 同我地呢d新手打波都要瘋狂show off

gay

原來係美屍狗,抵撚死呀

dllm

高比同美斯唔係直接競爭對手梗係fd到

Kobe不嬲都係巴迷
所以佢地fd係正常

估唔到